[樹窿］入嚟擺低你心事 2

各位隨便講啦

有時見到d連登毒撚好辛苦咁生存

我好心涼

男朋友呃我話返屋企
點知俾我發現佢落老蘭"睇波"
又賭錢又講大話

每一日都要提醒自己 總有一日會分手 結婚既對象都唔會係佢 所以唔可以跌得太深愛得太多

想搵番上個post同我有同樣問題既絲打
都係唔識講野 怕醜 但又想改唔好咁內向
我見大家有相樣問題 唔知你想唔想做個fd
互相鼓勵下

係咪我？

利申：紅巴

搵極都未搵到，灰到頹

曖昧就唔應該認真 唔應該當正自己係人地男朋友同拍緊拖 依加做返朋友 又唔甘心

呢種感覺真係好難受

係你呀
腳膠

係真係睇波定溝女？

順其自然啦
你急唔嚟㗎喇

係咪佢feel唔到呀？

岸芷汀蘭？

佢feel到 所以朋友->曖昧->(朋友)
佢話有壓力 已經變到唔係自己 想做返自己

Oh 咁就靜吓先喇

係呀 其實上個post已經想問 但唔想比人當厹 所以冇問到

我都有喺post add telegram 㗎
呢度冇捉得咁緊 唔使怕人地話你厹

開咗新post

入黎睇樹洞罵醒人

男友淨係做到男友，感覺佢做唔到老公，太過裙腳，可以點
拍左5年幾拖喇

唔想做廢青

但我係

係嗰個傻仔啫

唔好咁啦

有啲真係好錫阿媽嘅
佢阿媽好過分？

今日諗諗下 重遇佢之後 佢對我既態度真係唔同左 (希望冇feel錯 )
或者我真係要主動D
我係個日比佢拒絕之後已經輸曬 冇得再輸
今日比多次機會我 不過係bonus

仲要等多陣先見到

加油

其實傻嘅都知佢未放底一齊左六年嘅ex 係我on9姐

突然出現左一個人令我想放棄等個ex
奈何人地熱情咁追求左一日之後已經冇再覆我
只係一日 有冇咁快

吓 有冇咁快呀？
係咪有嘢忙緊阿？

剩下既日子冇多 應該好快有結果

好緊張呀

食花生多好
緊張過當年放榜
有預感 今次衰埋就孤獨過埋下半世

又唔好咁
香港有7百萬人呀

仲有個半鐘就係本樹窿嘅生辰喇

出黎做野驚冇時間識
同埋自己一直都想初戀=老婆 (我知天真 )
所以毒左咁多年
廿幾歲 只係追過2條女(計埋呢個), 比2個人追過

唔好俾人睇死
出去闖吓學多啲嘢
你就會知道你叻過好多人

有同事㗎嘛
可以交際

自己想做個份工男仔多
其實都廿幾年習慣左一個人
雖然大時大節都會叫下春 但心底一諗到就算有拖拍 要突然比另一個人"介入"自己生活入面 自己又要改好多習慣 eg. 放假好少行街 有時間就踢波跑步打機返pt

呢次係比自己(畢業前)最後一個機會

好矛盾喎

佢同同學約左一齊報名去交流團旅行 隔左幾日先知
然後一睇日期發現撞左我生日
重覆提左幾次個日期 佢問我做咩 過左幾分鐘佢先明 話醒唔起 然而佢不停道歉 我個心就一直係到痛 唔想佢傷心 但都唔想扮大方

[ff]好簡單 最好有女之餘 又唔會影響我原本生活

今日終於肯面對現實 認清自己係佢既心目中既地位
真係荒謬 以為自己好重要

多D知都係好事 我都可能就黎要面對

應該一時醒唔起 原諒佢一次咁多啦
指樣嘢叫佢送俾你啦

搵幾耐先會搵到工
會唔會等到佢番黎

有冇可能呀？

講彩數

在有生的𤩥更遇到佢，已花光所有運氣

同男人拍拖可能得

咁你拍拖係咪只係為左解決需要

樹窿真係好 keep住覆
夜晚一靜落嚟就不斷諗起佢
期待佢覆返我

樓主會唔會開tg一齊呻

為解決需要 我就唔洗簡老婆咁簡啦 (睇上文)
我只係話我理想女朋友係咁樣姐

sorry無睇曬 但有幾何會有女咁樣

正式踏入13號
留句生日快樂俾我啦

生日快落

唉 我都知可遇不可求

生日快樂

未必
但你有嘢唔想喺度留
可以add 我tg

我成日煩住我男朋友 可能佢已經想打爆我

最仆街嘅係 我冇珍惜同佢呢段友誼
由以前到依家 慢慢習慣左自己一個
論毒撚是怎樣鍊成

最近揾到份係自己興趣既工
但人工極低
同埋份工做既工同我預期唔一樣
自己比較內向 多做事少說話
偏偏份工需要你口材好，但唔洗勤力
比老細日屌夜屌。
依家係公司角色變成做出氣袋
根本上做岩好做錯好都屌你
身邊冇朋友可以比我呻。
呢個月開始覺得身體有啲唔舒服
間唔中會胃痛，腸胃差左

我都想有人比我呻下
有人關心下

轉工啦師父 做到咁辛苦值咩

睇人 有人都中意痴身

如果係我我一定唔會醒唔起 可能因為咁所以我好介懷

男朋友成日想打機
同我出街都好趕時間想返屋企打機
我想佢理我多啲 我知佢改緊
但我同佢好似仲未搵到個平衡點

我成日問佢覺唔覺我好煩 佢成日答我話係阿你好煩
姐係點

同佢一齊打機咪得囉
我同男朋友都係晚晚一齊打機

因為自己興趣，想睇下捱唔捱到出頭

我番緊依份工都係等緊上位 幾時輪到我

比EX背叛既陰影仲係到 點算...

搵野做分下心得唔得？
or 試下識第二個？

你點煩法先 就咁睇好難講 可能佢好enjoy (如果我中意個條女 佢煩我 我會好enjoy )

班老屎忽唔坐得耐
希望在明天

我想調鋪 個經理太濕鳩 下世都唔洗上位

其實近排考試 差不多全部時間擺曬去溫書
但條刺仍然係到 成日唸起嗰個畫面
識第二個應該唔係咁容易

利申：絲

絲too

幾歲

咋佢嬌 叫佢唔好唔記得
Set 個生日喺佢電話度

咁有上進心想上位
我淨係想安安穩穩過日神
唔想日日都比人屌啊

我唔想成世都拎依份人工 仲有比人點

人工先係重點
有時寧願加薪都唔想升職
有話事權就要孭飛，分分鐘慘過比人點燈

明明兩個人都住唔遠
但拍拖拍到好似long d咁 可以點

接放工？

我唔洗做最大果個 做中間就得

我都係咁一個禮拜見得一次

好唔開心

？？？？

個名好似透露咗啲嘢

佢收11點 我又成日要番大早
好小機會可以接到佢
同埋佢會重視朋友多過我
feel到佢想同朋友一齊收工多過我接

唔可以佢接你咩？

夾吓時間

如名
只係想可以陪我一齊玩 一齊笑
個種滋味
不過要考DSE

佢要番工番學 機會小之又小
佢份工明明pt 但要番足5日

你唔係想喺呢度招女友吓嘛？

我之前個男朋友都係因為成日一齊溫書就慢慢一齊左

dse完先啦 拍拖係好辛苦嫁

呢句真

唔係 只係將自己ge願望放低係到啫
毒丁好慘架

Pt做到咁

Agger呀 所以都係DSE之後先

有另一半有同一個目標一齊溫書好開心架

絲打妳就好啦 我都想有咁ge機會
祝絲打妳同男朋友長長久久

成個自修室都充滿依種氣氛
隔離好似我依D毒丁想死

之前個男朋友
我有冇理解錯 ?

係阿一齊左年幾分左手

我明白佢都好辛苦 所以我都唔會同佢講咩野
唯有自己忍

我應該冇講錯野啩

你答係都冇乜嘢嘅
我最多skip㗎咋

過咗dse 先啦
影響心情

好多野唔講清楚大家都以為無問題之後仲辛苦

唔好意思絲打提起傷心事添

笑到咳

有咩問題有咩照直講啦

我蠢呀唔好笑啦

想好好傾好佢 一齊行落去 但唔識講

諗起自己差唔多廿歲但係成個人每日都好似行屍走肉咁，冇夢想又開始追求安穩，生存都好似唔知為乜咁

好啦 唔笑你喇
DSE加油呀！

仲要買唔起樓

咪係

點解我唔係有錢人個女

考完試之後你會成個人迷失咗

新 post 留名

我無ps4

Hi又係我呀
好攰呀 拍拖的確會有好多開心嘅事但其實都有好多會令到人覺得好攰嘅事 我開始理解唔到 到底係咪值得？

same

我打LOL架喎

一樣 開心唔開心都係因為佢

佢打ps4 lol都會
打到攰就話：我訓啦 聽日返工 88

永遠好似等緊一個唔會回覆我既人

要搵共同話題阿
btw 多數唔多願同新手玩

之前分手搞到個ex變到行屍走肉咁又成日想自殺
我應該點做
我覺得好撚辛苦，已經日日凌晨先放工
我以後仲應唔應該識其他女仔好

因為佢而唔開心 因為佢而擔心 做唔到野專心唔到 唔想比佢知道 唔想因為咁而影響埋佢嘅心情 但其實好想佢知道然後唔好再咁做

有共同話題又點 佢打機唔會應我機

玩緊真係覆唔到架

因為唔記得咗你生日？

和你沒名沒份.卻依舊做著情人的事
為何我卻 期待有一天跟你能攜手步向未來

最近我竟奢望有一天你會回心轉意.和身體所有人介紹我是你的女朋友.甚至和我結婚

你對佢做咗啲咩？

1.同個fd 絕左交
2.讀緊大專 好想入到u
3.做gym 可以做重d
4.溝到女神
5.女神唔好出pool住 等我 我一定令你刮目相看
唔想同身邊既人講 唯有係到講啦
早抖啦咁多位

屌你老尾, 同你long d咗五個月，付出咗咁多感情，時間

而家你同一班仔玩埋咗，就唔撚想同我講嘢，仲係人地屋企過夜？

之後我本身都想原諒你，但你竟然話每一日都想同佢地玩，好期待一齊出街，仲話分手係尊重我

屌你老尾，當我呢五個月時間沖撚咗落垃圾桶，慢慢搵新仔啦

打任何game都係應唔到架啦
所以我咪一直等緊個唔會覆我既男朋友

然後一句我訓啦88
有時候真係幾hurt

之前個男朋友反而唔鍾意我打機 但我都接受唔到一個唔比我打機既人

唔記得生日又有咩好擔心佢 其實係好多事加埋一齊 冇得拆開每件去講

我仲好掛住個ex 個ex都仲對我有feel 但佢知道我有女朋友就開始疏遠我 到我最近三口六面同ex講我已經放低左佢 佢就post左好多唔開心既相係instagram又剩 到底係咪比緊暗示我 我應該點做
利申: 同女朋友一齊左5年

我都係啊

打完機就講拜拜都幾慘

同佢傾吓啦

由佢
你已經有女朋友 唔好辜負現任嗰個

搞錯呀？
佢有冇上連登

其實唔係未試過 但同佢傾完會搞到佢都唔開心埋一份 然後又瞓唔到又盛 仲忍心同佢講咩 到時仲攰

咁都得？第一次聽到咁嘅理由

自膠

借口黎架炸

無 所以我先敢講

其實我係唔識點講分手先會同現任一齊左咁耐 我唔係太想一齊 唔多唔少我覺得自己好仆街 求屌醒

即使係咁 大家係一齊嘅
就互相配合吓
而家咁樣好似佢唔攰就你攰

好仆街 拖住你女朋友五年都仲對你舊任念念不忘

我明白啊 所以我一直忍緊 因為呢個係佢興趣
只係忍忍下都會唔開心 都會想佢陪下自己傾計

我都唔想拖住落去

你唔識點講分手 又識同上一個分手
你點講都唔通啦
唔該你係就決絕啲

上一個分手係佢講既 我個陣做左好多野都挽留唔到佢 估唔到到我放低左佢 佢又咁樣

如何完全放開一個你單戀的人
好難解的心結

番左新工接近半年
工作壓力都愈黎愈大。
有時都覺得自己能力太低，都唔知自己可以做到d咩。
一有事就好似細路仔咁，周圍搵人傾，好似唔識自己處理問題咁。
份工所有野都好好，老闆好，同事好。
但就係自己唔爭氣，覺得自己係咪可以再做落去

女仔成日口不對心
你掛住又點會係放低咗呢？
現任有咩問題令你想分手？

唔再留意佢嘅嘢
全block 一段時間
到時仲記得嘅話 開翻 心那住那住
再block

放鬆一步一步嚟
唔識點做邊part 問吓人
自自然然會熟手

其實我心裏面無放低過佢 扮放低只係想佢覺得我已經無野 會肯同我做翻朋友 唔好再疏遠我 因為我唔係好清楚佢到底係因為我有女朋友而疏遠我 定係其實佢想我放低佢先疏遠我 sorry for 1999
現仼諗既野太細個同埋無前度咁愛我

點張note喺個mon嘅一角
等佢記得你
唔知得唔得呢？

一齊左三年，其實一年內都想分手，但成日因為佢一哭二鬧三上吊斬唔斷，係到近排忙先狠下心腸

同學黎，有時會控制唔到望住佢
定另尋對象轉移注意

你有冇同現任傾過？

咩事整衰咗段關係？咁大影響

另尋對象轉移注意好啲

問曖味對象佢以前既野
因為有人同我講左d 佢既野，而我係唔知，我唔想唔清唔楚
問左佢 佢答完我之後 佢話佢心理上有d 攰
我可以點做 我真係好鍾意佢

衰嘢提翻起？好老尷

好小事。
只係因為男朋友太忙，少咗理我搞到有啲寂寞，但又唔想騷擾到佢做正經野。加上我自己都忙，而家我地講少咗好多野，噓寒問暖多。

而家自己有時會無啦啦唔開心，或者翻工受氣都唔敢同佢講，唔想佢分心。

利申:莊內戀

大家仲係關心對方都ok吖
佢忙得滯 你可以同我呻

其實都出左社會大學一段日子
都係無成長過
係能力問題

垃圾毒撚仔真係唔應該鐘意人
同玩鳩人同玩鳩自己差唔多
咁本無人想同我一齊
好心咪撚衝出黎柒

你鐘意啲咩？
而家份做咩架？

係 唔想一齊左先後悔 又唔想陰d 陰d 問好似好煩膠咁
結果

咁直接一定難受
不過好在未一齊 否則hurt得仲深

鐘意人係無罪架
唔好咁話自己

好sad
為咗一段錯過咗既感情 痛幾年係咪好傻。。。

而家諗返真係寧願做一世朋友算
死都唔認 最少有得陪下佢 比佢放下負
都係想佢開心姐 去到最尾
可惜我柒左
唉 話就話仲可以做朋友
但我好怕佢有日都係唔撚理我
明明就知佢唔會鍾意我
當知道個事實都仲要鍾意落去個陣
我覺得自己真係有罪同好自私
破壞左段友情

唔明第一條想問咩
依家做緊pc,主要客同大陸同事之間既橋樑

我而家可以點做
佢訓著左 但我真係訓唔著 我有d 後悔咁chur

佢係p嚟
有時我想幫佢分擔一啲工作，不過佢成日都話唔洗，又攬哂啲嘢上身做，之前先病完。
佢成日同我講佢頂唔順會出聲，但係我都擔心佢...

我覺得自己同男朋友一齊得太衝動 所以早兩日提議分開下 但好似傷害左佢咁 我唔敢on wtsapp 好驚自己忍唔住搵佢 但呢兩日就好似冇左個靈魂咁做野 我唔知係咪做錯左

你鐘意做咩工作？
或者自己對邊類工作有興趣？

不過係時候諗吓下一個目標

後悔都冇用喇
唔問都問咗喇 如果你唔想同佢一齊就分開喇
長痛不如短痛

既然佢出到聲唔使
就多啲同佢減壓 係另一方面關心佢
不過就辛苦絲打你喇

你似內疚多啲喎
佢對你唔好咩？

唔關事嘅 鐘意人 表白 合情合理
你本身都唔想只係友誼
大家疏遠咗啲 但未至於破壞友情
我相信你話同佢玩 一班人食飯都冇乜問題

就係咁先辛苦

我想拍拖

搵下一個目標

有冇對象

恕我直言 衰左根本冇得做朋友 唔好自欺欺人
你地之間所謂"朋友關係"已經變左質架啦

其實唔做朋友先係最開心 對雙方都冇咁辛苦
搵下個啦
過來人

我想做d跟project.
但我係內向，好似溝通比較弱少少，溝通成日要聽幾次先明咁，接收能力好差咁，
有時驚搞錯係擔心到要人confirm幾次。
但如果講適合岩我做就係唔洗用腦個d較適合

我知，係佢尋找新生活，搵新仔嘅籍口

我憎佢，更加憎自己，本身玩玩下但到呢一刻我先知道我對佢係認真，更加接受唔到佢有新仔朋友之後對我愛理不理嘅態度

而家已經block咗佢，但個心仲好撚痛

好冇知道咩工啱呢位巴打？

同吓朋友出去玩吓
做吓嘢 等自己忙啲

樹窿秒回

掛著人又見唔到真係好難捱
今日返學又諗
返屋企已經特登搵野做 一邊做野 個腦都係一邊諗緊佢

仲有幾多日先見到佢

同女友散左 我發覺我真係好愛佢

追唔翻？

應該唔得了
佢成日都因為我而唔開心 但我連佢黎香港搵我既時候都成日掛住打機
我依家起機場等緊飛過佢搵佢

Long d
Good luck

仲要依家有個仆街tb 追緊佢

三日
我都覺自己過份在意 真係想像唔到最後衰左會點

咁真係好危險

度咗點樣攞contact 未？

唉 tb 直係好煩 唔係佢都唔會成日鬧交

諗著flirt下佢 睇下佢反應先
如果ok 先問 唔ok就擺係心的

至於點問 就未諗到
絲打有咩建議?

唔識喎
人人唔同

有冇巴打可以答下，你女朋友做啲咩會令你開心

P.s. 想學下野氹下男友

致命傷始終係打機
TB有時幾難對付
佢地明白女仔心態多過我地

佢依家肯同返我一齊我就開心

我戒左啦已經 我好認真咁改

Hi black巴

你真係辛苦哂
我有係個邊同你講生快架

隨緣啦

諗住點箍煲？

已經有女朋友 但係最近鍾意咗個有男朋友既女朋友 但係其實唔知係咪真係鍾意人 我地只係識咗一個禮拜多啲

多謝你
其實講係咁講
同你地傾計真係開心嘅
係夜咗啲

做咩咁花心

樹洞維修世界和平

我撐你呀

我準備左好多野 去到買花 整左朱古力 道歉信 禮物 已經上左機

雖然我都唔想批評
不過個腦都會諗「點解呢」

見到你個名介再聽到你講咁既野
心都up埋

飲啦

前幾日吹左半枝vodka

酒不醉人人自醉

麻醉一下好了

乾

我真係好愛你呀

差唔多要起飛啦 祝我好運

睇到拿住拿住

祝你成功
我地為呢位巴打集氣啦

集氣

多謝哂你地 到左之後我要起機場stay 到五點半 到時再傾

今晚回到3點

辛苦哂

唔使客氣
不過今晚要坐喺廚房回
屋企投訴夜晚開燈

除左回po仲有咩做

零晨淨係回po冇嘢做
朝早就溫書
搵吓friend 傾計

讀緊書？

係

咁夜訓唔怕咩

Ok 啦
傾計可以減壓

星期一淡日
今晚可能可以早瞓

無咩人可以早訓

不過我有排

好多人追過我，我全部都拒絕哂，冇feel既我唔想徙大家時間
偏偏唯獨你對我忽冷忽熱我竟然會對你咁死心塌地

我係咪應該求其搵條女拍拖將你忘記

點做先可以擁有你，介要等幾耐

Flirt成點？

19啊 你呢

咁似我個情況 又係有個tb話鐘意佢
又係因為自己唔好而令佢心灰意冷
如果你真係鐘意佢 就用盡一切方法追翻
要諗下自己有乜野要改
Long d真係要用多啲心機維繫

我依家知道啦

各位巴打我到左韓國啦

加油呀！

要訓到5點半lol

抖足精神去馬

我老母起我上機果時同我講左句加油
我真係喊左出黎
我唔想令佢 同埋所有支持過我既人失望
連平時我對佢唔好既妹妹都支持我 我睇到佢sd 比我既一條片 我喊左勁耐

無論最後點 我地都會支持你
盡力呀！

覺得人生好迷茫 每日就係諗住將來生活應該點 好想改變現狀但又唔敢行出comfort zone，又覺得就算依家俾我轉到行 但又會諗呢行做唔到過世，屌1999 想逃避想裸辭想試下自己遊世界 但俾我遊完番黎又點 咪仲係一舊雲咁唔知做乜咁

btw 樓上巴打加油 希望成功追番女朋友

過咗八個月，我都仲未走得出呢個深淵

八個月前當日係你同我講好想同你條仔分手，認真好鐘意我，唔係當我水泡，俾D時間你處理，好我決定等你

兩個月後，你同我講你都係唔捨得你條仔叫我唔好等落去，叫我當發咗場美夢，做返朋友

去到今日為止，你都繼續撩我搵我，打情罵俏，藉同事關係嚟親近我，你究竟想點姐

明明當我係水泡咪認，做乜要不停say sorry 扮清高扮有同情心

有冇人明白我個心幾痛
種痛好似萬箭穿心，把刀插穿我個心一路都唔攞出嚟

去個旅行返嚟 你會好啲
做邊行？

斬攬啦 巴打
長痛不如短痛
心唔可以長期受傷

我想斬，但佢會用各種方法嚟接近我

依家Sales 但好清楚做落去只會愈黎愈頹
但黎緊打算自己去個長旅行 雖然有d淆底

訓唔著 所以訓起度睇漫畫
多謝咁多位巴打支持

之前回過post
自爆柒左
暫時仲係「朋友」 階段
仆街唔想再搵過個
我覺得佢好岩我
咁多年黎除左佢之外都係得一個女仔我係真心全心鍾意
以前個個因爲某d無可能解決到既原因追唔到
我唔想連呢個錯失埋
寧願長時間拉鋸 都唔想係到搵黎搵去

Agger 做返朋友真係辛苦過死

唉 又辛苦又唔想放

堅決追返

拉鋸個心好攰又痛

見到佢啦 但佢即刻就要去上堂😭 個臭系tb 仲要起隔離

我會等佢落堂 但佢連堂到五半 我應該會買少少野比佢晏啲食

writing肥咗 應唔應該唔讀

我啱啱應該一下攬住佢

但我又怕佢反感

陣間再攬

集氣

你想讀咩科？

氣氛適合應該放手去做

好！！

20歲 考慮緊放唔放棄學業定係番工好 屋企有經濟壓力

我想讀HKU醫科 retake一年仲有冇機

想讀醫 retake一年仲有冇機

讀到就讀啦
讀唔到可以做吓嘢 儲落筆錢再進修

好講努力同運氣

係咪有心事
不防直言

係咪應該要好確認100%鐘意一個人先好開始拍拖

鐘意人要諗嘅咩？

仆街 佢話應承左個tb

應承咗咩呀？

一齊 但係我同佢講野既時候佢好confuse

屌 未正式一齊都要博呀

女朋友都有高登ac 佢係d心事post回post話覺得大家感情淡左冇乜feel
但咁岩我又有睇個post
搵佢傾佢又話覺得段感情冇問題
話仲鐘意我
咁即係冇左feel定冇問題
利申 拍左3個月

預備啲節目同佢玩
女仔成日口不對心
關心吓佢 得閑做吓暖男

其實佢都幾忙下
但都諗住黎緊約佢去戶外行下
巴打有咩節目介紹

博盡無悔

冇錯

行山？

諗住同佢行城門水塘

好呀
如果想浪漫啲
一以去菠蘿山直落下白泥
睇日落

用左三吋不爛之舌 佢好似有啲轉態
佢依家用 無將來呢個point 打
你地點睇

FYI
佢係泰國人起韓國讀書
我係香港IT 狗

佢唔返嚟咩？

佢會返泰國

嘩 咁真係難講將來
你打算點做？

去泰國

巴打要加油

當差一個諗頭 會去拎刀桶自己
當差一個諗頭 會去自殺
會點？ 我想打比防自殺機構

我盡左力了

打俾薩馬你亞防止自殺會
想嘅話可以add我tg

同佢講
我願意陪住你 無論喺邊度
我地而家或者唔知將來會點
我地一齊行落去迎接我地嘅將來好冇？

P.s 唔知得唔得 你啱用就攞去啦

夠竟要點先可以重新黎過
自爆完柒左之後極難玩

各位有心事嘅連登巴絲
如果你有了結自己嘅念頭
真心
無論點都好 同人傾訴吓
同我地又好 信得過嘅人傾
凡事總有解決辦法 睇吓幫唔幫到你

樹窿幾時都喺度 我點都會覆你

邊度自爆呀？

佢知道我鍾意佢 收左皮
佢話唔敢再拍拖個類野
暫時口頭上都仲係講緊做朋友
但我諗都接近玩完
但我唔想再搵過個
搵到一個我真係鍾意既好難
我唔想求其拍住先
以前拍過短拖真係好辛苦

做翻朋友呢句多數係廢話
距離只會愈嚟愈遠

世界很簡單，複雜的只是人。

我緊係知啦
以前另一條女中過伏 ( 個個係les 差d搞到直返)
我唔想今次呢個都係咁
我覺得揾到一個自己好鍾意既人真係好難，唔想咁就放棄

如果可以留住佢，我願意放棄我所有野

但明顯呢個女仔對你冇興趣

向來都係

佢要走你阻佢唔住

有個上網識嘅女仔,幾好傾,有共同興趣同話題,但係佢只肯同我做fd唔會發展

一切係我問題，到我真正覺醒已經太遲

家庭問題 前排發現老豆之前成日鬼鬼祟祟用電話 比老母發現 佢就同老母講係睇av 我懷疑佢有玩棵聊 佢死口唔認 話唔會再搞呢啲 因為其實之前老豆都試過幾次online同大陸妹吹水 比老母發現話要離婚 最後都無事 今次懷疑棵聊我老母都比左最後一次機會佢 而家每日都好驚老豆又去搞呢啲野 好驚會離婚 日日提心吊膽 好大壓力 有無人開解下我

同老豆傾吓計
問吓佢係咪好大壓力
勸吓佢

算啦 巴打
留得青山在

番工做錯野
可能令公司罰唔少錢
而家日日番工都好不安

有呀 我成日都同佢傾叫佢唔好再掂 但件事已經重複試過三四次.. 明唔明個種好擔心佢重蹈覆轍既感覺..

有冇挽留過佢？

你同上司關係好唔好？

一般啦，同manager都隔左幾層
甚少直接溝通
我同左個阿姐自首，佢report左比manager知
無鬧我又無講其他野
但係都唔知最後會點
真係好驚

用另外一個角度去傾
你叫佢唔好咁做冇用架
佢覺得你唔明佢嘅狀況
佢係咪每次都答 得㗎喇 我有分數？

你個底花唔花？
唔花可能收warning

我同佢講 知佢搵其他大陸妹傾計 令佢有新鮮感刺激感 但係咁做會傷害屋企人 佢就話得嫁啦 以後唔會

上個月識左個男仔 男男地神 好似好多女搵佢 出過3次街覺得佢好正仲要前排日日同佢skype 得閒又flirt下我咁 不過無論出街定skype都係佢主動既 直至上個禮拜左右佢開始hea覆我又唔搵我咁 之後我就成日囉囉攣係到諗佢 加上自己要考dse 唔想比佢影響心情 想unfd佢又怕柒同唔捨得 點算
利申 A0

唔花阿
今次都係第一次犯咁大錯
如果淨係warning咁簡單就好啦
因為呢度係會叫人自己辭職

平時都唔會咁唔小心，但呢排個人都係神不守舍咁
自己都要檢討下

佢錫唔錫你？

兩三個星期前同ex分咗手，呢次無第一次分手咁痛，我都唔知點解。但係呢幾日睇翻啲先發覺我仲對初戀念念不忘 ，我係咪好衰，好似玩咗一個女仔感情咁
利申:a2

佢都要考DSE?

到佢郁你至算
不安都冇辦法
做好自己先

係現實世界做任何野都好冇mood同信心

錫 好錫 因為我屋企最細同讀書算最好 佢同老母鬧交多數都係得我勸番老母先會和好 所以老豆好錫我

唔洗 佢留左年班

唔係吖
如你同ex一齊嗰陣諗就話啫

Same

但係點解我仲諗住初戀咁 ，係咪我對初戀仲有意思？定係因為呢個純粹係初戀？

唔好理
繼續考試 佢搵你就搵 唔搵你就算
可能係player

凡事總有第一次
邊個唔難忘呢？

今次試吓喊住同佢傾
如果佢停咗一兩秒再答你好啦 我唔會架喇
你就信佢多一次

但係我見佢snapchat除左番屋企 打波 都唔會得閒同女出街咁 同埋我次次出去佢都會po我同佢既相 究竟佢係咪玩鳩我

之前喊住話唔想無左個爸爸 叫佢唔好再做傷害屋企人既野 今次我信佢嫁 不過係成手好擔心會再有發現佢行差踏錯

咁應該唔係

不過我諗都係無架啦
我諗臨尾一刻佢有為我喊過已經好好

信佢就唔好諗喇
佢話哂都係大人

我諗都係摺埋消失好d

算喇

如果我unfd佢會唔會覺得我好on9 唔想再諗住佢

唔好unfd
亦唔好理 考完再算

唉

都唔知又要幾耐之後先搵到一個差唔多既人

命裹有時終須有

但我好驚望到佢啲野我又亂諗擾亂我

呢段時間唔掂電話得唔得？

你岩

仲挽留緊，希望佢肯，如果佢真係番黎，我願意真正改變自己

Good luck 巴打
加油呀

加油呀

仆你個街 頭先考卷四比隊友搶嘢講搞到成場計埋首輪都係得2次發言 卷四要攞二喇屌 好撚大壓力好撚不安

加油呀
喺其他卷度攞分

得翻兩個禮拜 我完全無頭緒要點樣惡補翻卷一至三 自問學嘢都算快 但係連點學都唔知真係好有無力感

盡力而為啦
我唔信啲雞精有用

有諗過補習 但係啲人話其實都係買個安心

每次遇到鐘意既人
都會覺得人地已經有男朋友

係
唔包攞5**架

天生有男朋友樣

聽日要考DSE嘅巴絲加油呀

追下追下你咪變咗嗰個男朋友囉

深夜盡訴心中情

一發燒就亂諗野，嘻嘻

你點呀？

上星期連續三晚四點瞓，尋日通頂六點天光先落床，而家chur淨一份assignment

你生活好嗎

無乜野多謝關心，入黎推下post姐

做乜咁搏啊

Thx

一時衝動借左財仔兩萬 仲有卡數未還 未畢業就成身數 驚騷擾到屋企人 唔敢同佢地講

嘩
做咩借咁多

樹窿喺度呀

你愈唔講，遲下愈難講，突然間你點變兩萬出黎還
愈滾愈大架咋

你趁仲係兩萬就好講啦
兩萬講多對你屋企人又未係多

咪係
仲未好大好講喇
陣間累到屋企人大鑊喇

比我屌樹窿ok?

最近諗返起以前中學個隔離位個女仔
佢雖然唔靚但對人真係好好
唔港女識就人 家境都ok既

當時唔知係自己FF太多定點
佢成日對我好主動又周圍同人講佢鐘意我
入大學之後過左一個sem仲有聯絡
每次都係佢搵我
仲成日話黎我間u搵我食飯

但問題當時我同另一個幾靚既女仔flirt緊
我係D一有對象就好專一既人
咁我當然閃閃縮縮咁冇同到佢見面啦連message都hea回廢事搞咁多誤會
每次講到有關拍拖、約出黎見面呢D敏感話題更加已讀不回佢
因為當時我真係對佢無感覺
無謂玩人感情..
佢之後都冇再搵我了

如是者宜家大家都year 3 大家又係單身
唔知點解最近成日諗起佢
又成日睇佢wtsapp story/snapchat
見到佢lady左好多 冇左以前果種on9
好唔想某日見到佢有男朋友
我知道佢會係D好專一既好女仔黎
20歲了個人成熟左係度諗如果有個咁既女朋友就好
唔理佢真心好假膠好...好後悔當時冇珍惜佢
而家極後悔又唔夠膽text返佢 好似好奇怪咁
可能你會覺得我好賤格
但呢刻我真係好想返返以前

正常吖 冇乜嘢
好快你會搵到新目標

好呀，做個朋友

我終於搵到呢個post
前幾日一直趕assignment
都怪自己又做deadline fighter
好忙好煩就快爆炸
就快四月人都要崩潰

吊下吊下咁咋 呢個都唔知咩女仔，用盡方法以前咩女都溝到，呢家咩方法入手都搞佢唔掂咁
若即若離

高手

可能佢熟過你
吊你癮

真係覺得自己好冇用 0進展 咁又一日
唉.... 知易行難

唔係聽日咩？

哈哈 絲打竟然記得
唔係呀 係今日先岩 (逢星期三)

中意左自己好朋友，但佢眼中好似無當我女仔，係好兄弟

我建議都係攞Facebook先
一問就問WhatsApp太難喇
如果佢用返同樣理由拒絕你
你就問Facebook啦

有冇暗示過？

同佢嘻嘻哈哈 鬥氣冤家咁又一日
好似fd zoned咁
你比多100日我都接近唔到佢咁

我只係想正正經經同佢傾下

搵唔到timing開口

就咁問咪得囉
玩熟咗啲
同佢講 你都幾得意 到時有活動再call你出嚟玩先
有冇Facebook或者WhatsApp啊？
咁樣通常都有機嘅

有既，不過無講出口！旁人覺得我地有野但係自己知其實唔係呢一回事

我建議要出聲先得
因為男仔大家攬頭攬頸玩埋
佢哋唔係好覺係乜嘢一回事

岩呀～但講出口比人拒絕，真係玩完

由於我身體抱恙 暫時需要休息 所以唔可以深夜回覆大家 但我會喺星期五再同大家深宵傾計
呢兩日都只會回覆到夜晚10點半
呢三首歌都幾好 大家不妨一聽

唔係要你一開聲就表白嘛
語言上嘅flirt都緊要㗎

我同佢個關係有D複雜 唔係我day1已經開口
唉....我真係覺得好累 老鼠拉龜咁
或者冇再撞返佢對我黎講更好
我呢一刻真係好想放棄 好辛苦

係咪好兄弟左就無可能當您係對象?☹️

呢個問題要搵巴打答你

點複雜法？

好難開口 同埋講左驚自爆.....
算啦 我決定放棄 或者係一種解脫

之前為左追一個女仔期間(唔中意我) 拒絕左2個女仔
或者我兒家真係累 只係想要一個愛我的人

你add我tg 啦
試吓用啦 冇壞嘅

召喚商學毒男巴打

tg id?

應該唔係 a0好顧家女

就係咁先搞到我失哂方寸

我同巴打好似 個情況

我push到po有人入
同你傾吓好冇？

樹窿喺度呀
入嚟吹水都得

唉
要倒真係好難

推

help pish

我？ 定上邊個位巴打

你呀
因為我唔係好識呢啲問題
所以我就盡量搵吓其他人幫吓你
睇吓有冇計？

或者過兩日會多啲人入

保重 我都岩岩睇完醫生

好想搵佢

好辛苦
係外國讀書 唔知點解得罪左人搞到俾人孤立
無屋企人係身邊 好辛苦

每日自己條女同個男仔whatsapp個心好唔舒服lor

好想分手但佢用死威脅我

比人藍剔完一次又一次
屌你老母 如果今次我再主動揾返你
我gpa唔撚過3
(即刻笑我毒撚啦,睇埋我個名)

between 訓唔著
聽日早起mid term

狗公fungchan死全家

I know that feel
呢個時候我建議你搵吓人傾計
再諗翻事件嘅源頭
唔好治標唔治本
不如你講吓你喺邊度讀書 同發生咩嘢事？
睇吓我地幫唔幫到你

有冇問過你女朋友 佢係邊個？
如果唔係 我怕你會

唔好衝動
慢慢傾啦
咩事分手？ 咁大反應？
或者大家冷靜吓先

如果個女仔真係不斷男剔
可能真係冇機喇
俾心機考好個mid term
女死女還在呀 巴打
加油

厹正一杏加橙
一個配錯品種嘅生物

求男神幫助

所以決定已讀女神咪唔驚
我都已讀左女神

係英國讀書 份人好內向 好難得先識到呢班朋友 其實我唔係太清楚發生咩事 可能係我呢排識左幾個男仔朋友 佢地唔鍾意

利申: 去外國repeat左一年嘅中學雞 其他香港朋友都上曬U 揾唔到人傾

因為個男仔而同最好嘅朋友決裂，原因係發現咗大家係對於朋友嘅定義上價值觀有出入。

我寧願有咩唔開心自己食晒算，為咗唔好俾佢有任何壓力，亦因為應承咗個男仔同佢傾過嘅野唔會同其他人講。所以有啲關於男仔嘅野冇同個朋友講；但朋友就覺得既然係好朋友就應該分擔痛苦，佢唔介意有壓力，但你因為佢而瞞我就唔得。
依家好唔開心，突然間冇咗個好朋友，平時都幾乎只搵佢講心事，但今次呢單野個涉事人就係佢，仲可以同邊個講。其實可以講心事嘅人唔係冇，但呢刻開始我覺得不如都係完全封閉自己，唔對任何識嘅人講心事好似仲好。苦，一個人受就夠，點解要多個人承擔你嘅痛楚 好似築返道牆係自己周圍先至最能夠保護自己同他人唔受傷害

但係 我都係忍唔住想上嚟講

你係咪之前同佢一班人玩 我指係好close嗰啲
而家識咗啲男仔朋友但又冇介紹佢地識
又少咗同佢地玩呀？
可能佢地以為你重色輕友

我明呢種感受
想講又唔講得嗰種感覺
但我覺得你朋友覺得你唔夠信佢 係你心目中嘅地位比起嗰個男仔低 最主要應該係呢樣
或者咁啦
你同佢講 係基於承諾嘅問題 佢嘅事其實好尷尬 佢係漏口講咗出嚟 咁可能易兜啲 同埋你朋友應該唔會追問落去
但其實咩事令你咁痛苦呢？
個男仔講咗啲咩？搞到咁大件事

有冇人可以幫吓呢位巴打？

不如我地分開啦 好嗎？

我聽緊你講嘢
擺低你嘅心事啦

我有講係應承咗個男仔 然而朋友已經覺得我破壞咗段友誼 睇黎冇彎轉 我都尊重佢嘅決定
只係所有野都係自己一手造成

件事係咁：我鐘意咗個男仔A佢其實唔鍾意我但私底下對我做咗啲曖昧嘅事 然而其他人睇落只係係我單戀佢又好積極咁
朋友b都識佢 我糾結咗好耐最後都選擇咗同b講 朋友好嬲佢 甚至比我更嬲 覺得佢好賤
喺一次班聚入面 b想踢爆佢係衰人 向其他人暗示咗好多野 唔知其他fd知唔知道咩事 但A好明顯地feel到b針對佢而覺得唔開心 佢問咗b b緊係唔認啦 跟住a又問我 我都冇可能講個事實俾佢聽
於是我問b 你係咪好憎佢 佢問我係咪幫a問 我話唔係（事實都只係我自己想問 期望聽到b唔係憎佢呢個答案）b又問我係用同學身份定朋友身份問 我話係同學身份 於是佢答唔係
（其實我知根本b就好憎a）

自此我同b就關係變差
直到前日佢開口話我地無謂勉強再做朋友
再傾返 原來佢覺得我好似套緊佢話 又瞞佢a冇同過我講任何野 （因為a問過佢同樣嘅問題 所以佢知道我嘅問題係源自a 亦都知我瞞佢）

我好後悔當初同咗b講自己同a嘅事 覺得係自己嘅軟弱害到大家都唔開心
然後覺得以後有咩事都唔好同唔應該同人講了

諗左好耐
男人黎講 我真係好廢
都大半年
驚呢樣呢個樣

點都好 下次我見到
我起碼佢feel到我係中意佢

唔係唔講
不過你用錯方法
由你話以同學身份問佢嗰一刻開始
段友誼已經破壞咗
同埋你一早知佢憎佢
但係你又問佢同樣嘅問題
咁佢梗係覺得你套佢說話啦
你其實唔軟弱
只不過你講啲又唔講啲 搞到好似瞞住佢咁

你contact 都未攞到
咁樣會唔會嚇親佢㗎？

feel到意思 唔係真係表白
即係可能接近佢少少 暗示下又得唔得?

其實我到兒家都唔信我之前問拎contact 佢真係feel唔到

定咁都係會嚇親佢

冇見到佢表情同動作好難斷定

你意思上次問個陣?
冇阿 緊張到唔敢望佢
不過我同佢個陣個語氣都好認真 細細聲咁 因為仲係XX範圍

hi 又係我
我睇唔到將來
垃圾asso畢業之後
由於自己廢 要依靠屋企人啲小企業生意（啱啱起步）
又分手2個月 超想有個唔錯既男朋友
但我日日係屋企咁制
唔知有咩方法可以日日接觸異性
令啲男人對我日久生情

同埋而家好無自信
以前班裡面都有2/3個人追
而家人影都無隻
（有個出軌男被我趕走左）

事業又模糊 又無人鍾意
哎
點解我唔好好讀書入u
入u就好多男仔選擇喇⋯⋯

唔關入唔入U事嘅
唔好俾呢個概念束縛咗你先
其實就算part time 都得嘅
要識人去邊度都得
同埋增加吓共同話題 出吓街
有時去得街多
都可能識得啲住得近嘅人
至於會唔會做你男朋友.......
我唔敢包
有時唔強求 做好自己有自信就會有魅力

幾個男仔朋友都係之前搞活動 佢地嫌人地太煩就無視人 得我一個正正常常咁仲有聯絡 我同佢地講話佢地唔鍾意嘅話我會斷絕聯絡 佢地唔受都無用

Between 佢地知道個幾個男仔好有錢就日日去揾人 不過佢地係我最困難嘅時候係我身邊 我唔想無左佢地

咁麻煩
人人都有自己圈子㗎啦
如果因為咁而得罪咗佢地
係佢地本身有問題
你係咪去咗埋堆？
一班女仔形影相隨嗰啲？

明知都仲要問 係因為我ff佢可以講聲唔係 咁我就唔洗呃個男仔 講到尾都係我自私 同埋處理得唔好

但係算啦 返唔到轉頭了
同個男仔都越黎越疏

美麗嘅誤會
希望你能夠遇到一個好對象
亦祝福嗰位曾經關心你嘅女仔幸福

我覺得男仔B會嬲既要因有好多，除左覺得地位比A低之外
仲會覺得你太作賤自己，佢覺得A玩你，佢幫你幫到咁出面你要為左個佢心目中既賤人黎試探佢，一定嬲左你

利伸，試過同男仔B經歷過同事主一模一樣既事
不過我對個女仔無戀愛感覺，經歷完後更加覺得唔想要呢種女人
不過大家都仲係朋友仲做到紅顏知己，佢成日聽我呻d無謂野

講得啱

同女朋友冷戰緊 唔肯見我 可以點算

咩事冷戰？

有啲事積埋積埋 佢今次好決絕 好似想分手

講出嚟
睇吓有冇得救？

一講佢就知係我啦 block剩我snapchat

咁真係好傷心

好驚佢block晒我 我可以點做

Same 2日冇搵大家了

佢block 哂
你地而家有冇機會見面？

冇 佢話我搵佢就即刻分手

一個星期了

因為對上段戀情好愛好愛都係壞結局收場
自問只係想有人錫 有人關心 有人照顧自己
講緊只係噓寒問暖 主動關心下我呢啲簡單事 任何洗費我都aa 但係對方都做唔到
已經覺得冇人會再珍惜自己 所以寧願自己俾人玩 享受虛假嘅戀愛感覺 填補下心靈嘅空虛
但發現自己只係越黎越上心 內心越黎越空洞

我知被愛嘅前提係要自愛 不過冇人令我有呢種自愛嘅堅持
甚至開始有想糟蹋自己嘅念頭
曾經我會覺得寧缺勿濫 而拍拖最好可以白頭到老 但依家有啲想拍散拖算

求屌醒

都算係嘅 不過話曬都一齊過過一段長時間 個心好痛

真係好絕
有時女仔又難估心情
成日口不對心
唉

明白你之前受傷太深 習慣咗有男朋友
好似相依為命嘅感覺
但係你要明白
物以類聚
上一個對你嘅體貼
大可能係你本來都係咁體貼同溫柔
而家你唔再愛自己
你唔好以為只有你知 其實其他人都知
包括追求者
你外表變得點壞 你心入面都會用情咁深
你以為變咗咁樣 下次就唔會咁傷心
當遊戲 但由始至終 你個心冇變過
唔好再呃自己
自愛係對自己負責任 唔係為人
就算有好嘅對象 見到你咁 佢地仲會走近你咩？
洗個面 飲啖水 冷靜諗吓 係時候醒喇

same 兩星期了，block哂whatsapp 電話 fb, 係果晚因為我太多野做冇理佢佢發我脾氣我都嬲嬲地，大家冇揾大家一排，最近我揾返佢，佢即刻講唔想再見到我，叫我唔好揾佢，咩都block 哂...依加過得好痛苦，唔知之後點

妖，為左個仆街經理明知飲完咖啡提神個晚都會失眠，仆街

佢地對你嘅態度點？
講個好嘅嚟聽吓

第一次超過1日

拿，巴打，比人追得多同你識唔識追人係兩回事黎
就好似成日病既人唔代表會識醫病
你話你追女d方法以前d女受，1.本身條女同你有feel乜都受架啦 2.你要知條條女既喜好都唔同，有d鍾意甜言蜜語，有d鍾意唔好理佢
仲有顧家女唔代表唔會吊人癮唔係player，不如你介紹下條女同埋點解你覺得若即若離

查實做錯乜嘢事？

宜家？基本上就是無視我當我好似空氣咁 衰啲就上堂用中文講我壞話

求救
最近同鍾意既人好曖昧 應該差唔多一齊到
明明我好開心可以同佢一齊 但唔知點解夜晚一靜落黎我會覺得好驚
係真心好驚 但唔肯定自己係驚d咩 不過我係鍾意佢架喎
點解會咁 可能自己擔心唔知以後成為情侶之後點相處
利申a0從未拍過拖

嘩，點解要我係失眠睇到呢篇呀

咁不如算數啦
做好自己 內向唔係罪
都值得尊重 冇咗佢地唔係唔得
佢唔識尊重你 呢班人已經人格破產
仲埋堆最後只會俾佢玩到你謝

你緊張呀～

你又係呀？巴打

有個有好感既女仔終於比人溝左
有d後悔點解當初唔去馬
怪就怪自己on99 扮晒唔想有女朋友

講 做咩要做憨鳩仔

你講啦

話遲啲食飯
但個feel好似得閒飲茶咁
又hea我

Asso就黎畢業 眼見個個都有interview 但自己連email都未收到 對前途一片迷茫 呢排d mid term test同project都冇乜心機 唔知可以同邊個講

之前佢有冇暗示過？
態度點樣？

鍾意嘅女仔有鍾意嘅人 完了吧

同我地講啦
而家香港好難搵人傾計
唔知點解？

未必嘅
繼續搵下一個啦

真係好掛住好掛住佢 佢搞到我書都温唔到 就來考dse

好羨慕可以去外國留學嘅人 見過好多中學成績差但係過到去可以考入名牌大學 我地呢d屋企負擔唔起嘅人只好向現實低頭

唔好理啲女仔住喇
老實話 如果你因為呢啲問題考衰咗
最後你就會呻憨居
到時retake唔好問點解

經歷過就明 唔係話唔唸就唔唸架巴打

其實去台灣都唔錯
我話俾你聽
嗰啲人唔係冇努力㗎
可能更加刻苦 你唔知
有好多衰咗返嚟 冇人知咋嘛

所以而家盡最後人事
叫醒你
總之 DSE加油啦

中間唔知佢咩事唔覆我
頭先鼓起勇氣再搵佢
已經唔同最初☹️☹️
依家又冇覆
完了

係咪吊你癮？

依家受夠折磨
打算放棄 唔再搵
但我真係好想同佢好似之前咁
Miss him

咁就算喇
佢如果明玩你嘅
就算覆你都冇意思

唉 寧願佢唔覆
順便一問
其實男仔係咪都好似女仔咁
會m到 之後唔理人

因為當初好似有feel 但未到好鍾意 想一直flirt下玩下就算
但原來冇左就係冇左

人生冇目標，自己又冇夢想，對咩都冇興趣冇咩所謂，冇專長，而家讀緊u(冇用既科)，唔中意讀書，走堂呀玩呀趕assignment呀，真係唔知自己做緊乜，同唔知自己想要d乜，每日都係hea過頹過毫無意義。。。

學緊獨立 好累

可能係 點解自己會咁奇怪

聽過吓
好似係會

錯過就是錯過 好難返轉頭

感覺上依家好多香港人都係咁
香港嘅發展空間狹窄
令到好多人灰心
工作又趨向單一
通脹又大
辛苦到暈 好似冇將來咁
我諗你唔係冇目標 冇夢想
只不過你選擇忘記

加油啦
挨過個過渡期就得架喇

第一次喎 梗係緊張啦

又或者可能自己一直sense錯
到呢一刻好想知到底佢一直點諗

睇完爆喊
上一個一啲都唔體貼 應該係話拍三次拖 三次都唔係咩好男人 所以先分手
拍拖以外又遇過三個仆街嘅曖昧對象 完全覺得自己係仆街磁石 雖然我都知係自作孽黎

友情愛情親情學業全部都出事 我都唔知仲可以點 完全搵唔到自愛嘅理由
但我好過之前 冇瘋狂劈酒傷身架啦 只係心態趨向嘅問題
本身極度抗拒交友app/緣份計劃 但呢兩日會心郁想試
dry得好緊要

當唔係一回事囉
唔係點會同咗第二個一齊

講嚟聽吓發生咗咩嘢事？
可能幫到你

男朋友叫我有咩唔開心搵個樹窿講唔好搵佢

你煩親佢？

有時佢應承完我既野做唔到，我唔開心同佢講希望佢下次唔好 ，之後佢就會發番我脾氣

其實時間耐左 係唔係真係會攤凍
同埋吊兒郎咁 d女仔一定唔會考慮

'比較'令我好辛苦 以前有人叫我唔好成日同人比 而家又會有D上司同我講'你睇下人地點點點' 日積月累就乜都比較 明明有比較有動力 但我偏偏變成壓力 令自己唔開心 精神緊張 有時夾硬追上人地又反而更差
有人話去下旅行去下行山可以抒壓 但我試過原來都唔work嘅 根本成程都諗公司事 諗落其實仲好浪費時間 唔知去來做乜

我個人生點樣行落去?

佢應承咗啲乜嘢？
咁樣聽落佢個人好似有問題

係
吊兒郎有機會追到女仔
因為新鮮感 但一定唔會長久

岩岩訓醒

我囡囡係我差唔多係埋到一齊個陣自閉症復發呀 你唔奇怪架啦

係現實好似好多朋友咁 但一番到屋企就覺得好寂寞 冇人會搵自己 相反 見到d朋友好似好多社交活動就覺得自己係咪冇朋友個心好辛苦 好想有人關心下自己

老闆點會理你嘅壓力
佢淨係要業績
有時候唔係迫就得嘅
迫 呢種方法 只可以得一兩次
長期以嚟就失效
你成日諗住公司係因為上次嘅業績表現
今次你覺得唔可以差 甚至要超越
掛住業績掛到冇埋自己
你去旅行可能當咗係一個步驟
所以冇乜效
或者你要諗吓自己
鐘意啲乜嘢 想做啲咩
唔好搞到自己病

係時候要識啲深交
或者問吓可唔可以join佢地

咁而家啫係冇一齊定係點？

有join 但係自從中學畢業之後 大家分開左 自然冇之前咁fd 一個月先出黎食餐飯

自己睇返上個post尾啦衰鬼

Sorry
我記得喇 唉
真係一個傷心嘅故事

主動約佢嚟吖
夾個時間

又一個星期五
我終於好翻喇
今晚可以傾好耐都得呀

唔好啊，吊兒郎當就會好似我咁

好攰啦
每次秒覆完你都會消失
等到好攰 唔想再等 online 但唔覆我
我都唔知用左幾多時間望住個chat room 等你覆

唔係想撥你冷水
但係 唉
搵過個啦

熄翻個last seen 先

多謝你
我會好好記住

唔使客氣
其實你老闆自己有冇同人比？

直頭del埋佢都得喇
廢事自己成日心掛掛

好耐冇試過咁精神

唉 商學毒男巴你去咗邊呀？

樹窿時間～

今晚好似凍咗
有冇同感

話說小弟已經散左接近兩年，宜家一直都未搵到對象。工作又係男性為主。
呢兩年黎都有係唔同方法識到女仔，不過唔係自柒就係人地對我冇feel

自己都知自己性格比較固執，自卑，又唔係好識氹女仔。唉 不過我都知急唔種 純粹講下出黎舒服d

或者建立自信會好啲
有時候幽默感都追到好多女仔

等緊比人飛or自己撐唔落去

唉 我講野好多時1999
點先可以有多d幽默感

咩事？
睇吓救唔救到
真係分咗你就真心傷㗎喇

對方淡左

食字gag都ok㗎
自嘲都還可以 不過唔好成日用
執生技巧有時都吸引到佢地

有冇跡可尋？

對方出黎見面唔係因為想見自己，純粹係為責任
佢只會話你想見丫嘛，唔會主動話掛住
一星期見一日，我就好期待，對方就好似當自己返工咁，有次躁左，話佢出到黎都禁電話又傾電話，不如大家返屋企啦！
佢即刻轉身返屋企，走左

多射樹窿為我分憂
今日我又諗仔諗到做唔到fyp
八字話我明年先有桃花 今年慘淡
生肖話我今年孤星入命
全部中曬

我哩個人好廢 一有挫折係樹停曬落來
求吊醒

基本上一投訴就已經會被898

點解無喇喇 要對我咁冷淡

俾個女仔拒絕咗好多次，仲要去煩住人，令佢對我好反感。
而家佢同另一個男仔互相有好感，嗰個男仔仲要係我介紹，因為我每次都唔小心幫佢哋製造相處機會，令我好後悔好後悔。

樹窿您真係好好人 如果你係男人我實溝您

可能下個會更好呢

咁大反應
佢有冇呻過？或者話過你啲咩？

本身大家都多問題嫁啦，等爆
宜家覺得自己係零

我都明白呢個道理，希望快啲遇到，我份人好難放低，所以先咁辛苦

其實冇仔都冇咩大不了啫
問題係你想個男朋友係點嘅先？
你又可以付出乜嘢？
有陣時主動關心吓人
或者做吓part time 都可以識到男仔
日日喺屋企都唔係辦法
再唔係間唔中返吓炒散
都可以嘅

我見你入過嚟幾次
其實我想知 你點解咁心急？
係因為年紀？冇朋友？定係單純為咗想要個男朋友？

我試過飲大左亂講野比fd話講野幽默
不過平時就

放鬆啲多數就好啲

其實表哥d男仔朋友都有d唔錯既
我要主動d 都可以識到
隨時返表哥個office就得
入面仲有我男神係到
但我嫌自己身材柒 我樣唔差架 學歷得asso
我想有事業+減肥先見第一次面
而家好想快d grad
我而家成個人好無自信
我20/21歲 想要一個自己鍾意既男仔
佢又鍾意我既，互相愛護扶持

咁真係好難配合
不如襯未炒大鑊
和平分開
好過最後大家難落台

追緊？
定係女朋友突然唔睬你？

一切都係緣份
或者you deserve a better one

都炒過好多次又夾硬一齊返
好好好辛苦呀屌

證明係夠唔夠膽嘅問題
你有潛質

其實我點諗都無用啦，佢都唔會心動，過去改變唔到，只可以改變自己

gay

不過我鍾意

嘩屌

有冇整個表提自己？
要明白學歷唔係一切
既然先天條件好
就更加要做好自己
有目標就去做啦
加油

努力做好自己
祝你成功

轉變一定有用架，比佢一個全新嘅你，再追佢
我都轉變緊希望追番個前度

多謝樹窿

唔使客氣
唔知幫唔幫到你

頂
幾知字彈三次
搞到回幾次

多謝樓主你先
但啲野太長篇我又驚自爆
總之唔鍾意係屋企 可以留係hall我都想留
但奈何炒大鑊嘅朋友仲係我rm
搞到我又唔想返hall住 唔知點面對佢
明明曾經好fd好fd 到最後變咗三唔識七嘅rm咁

同自己講睇開啲 但硬係覺得會係佢喺hall嘅時間忍唔住喊（因為喊晒但宜家又喊唔出）又唔想係佢面前喊
但夜晚偷偷喊完又會鼻塞打鼻鼾嘈到佢（佢好易醒）
求任何催淚嘅嘢比我喊晒啲眼淚出嚟

無錯無錯，放棄我係做唔到，不如換過一種方式去堅持

就算我而家射個催淚彈去你度都冇用
有時候就係咁
諗住可以做一世嘅朋友
原來只係一場夢
有陣時會諗究竟做錯乜嘢
諗住小心啲 知道佢低線
乜都諗佢先
但到頭來竟然就一句說話
或者一張紙 段友誼就冇咗
避嚟避去
最後都要面對
要慢慢適應
淚唔會流盡
時間會幫你沖淡

改變後又一條好漢

贈你一句

人生一世 草生一春
來去如風 去似微塵

今晚
唔知我有冇出現過喺你嘅夢入面呢？
你同佢開心嗎？

都唔關我哋事了，人能夠改變嘅只有自己

係
唔知點解
突然諗起嗰個我以爲放低咗嘅人
啲眼淚唔聽話

成日見到呢啲對白都好心up
好似提醒緊自己唔好咁輕易放手 放左會後悔
但喺返到現實世界 對住一段堅持得好辛苦嘅感情 又會好攰好無力

到底應該堅持定灑脫 呢個問題我問左自己好耐
都喺冇答案

仲傷心過失戀

放手會比較好過

最慘係付出嘅感情收唔返

放完又吹翻返嚟
可能要耐啲時間
只不過係今個月嘅事

如果分手嘅一幕重演 你地仲會唔會揀分手
點解

我知道你用沉默黎叫我收皮
見到你日日都search個個男仔既profile黎睇
我個心好痛 你一直既沉默 原來係同人風流快活緊
我仲好似個傻仔咁 日日諗點氹返你
撐左一個月 我收皮了
你唔想開口做衰人 就等我做
拎完野 我會消失 祝你地幸福快樂

有時候冇得揀

巴打
祝你早日收拾心情
你值得更好

對方決定分手 定大家真喺走唔到落去

多謝樹窿巴
好想同佢講
逃避永遠解決唔到問題 你唔改 你每段戀愛都唔會成功
同埋唔好再同人講每次都係你比人飛啦

世事無完美
人都不過是個人
有陣時真係唔明 點解咁多人
要求人做咁多 但自己就可以合實雙手
乜都唔做 你玩哂啦

或者要等到有一日 佢受傷先至知
不過到時已經傷哂喇

有冇人係咁彈app?

隔咗半年
因為冇咗依靠嘅人 諗起ex
突然有好想搵返佢嘅衝動
但9成9都係會重蹈覆轍

我地中學識 中五六曖昧 我入大學個陣鍾意咗第個兼同佢拍拖 散咗之後又搵返ex做朋友（我知我仆街 ） 冇幾耐佢block我 半年後我地重聚/復合 直到上年9月中冷戰 冇搵過對方 一個禮拜後係朋友口中聽到佢唔認我地係男女朋友 嬲嬲del咗icon同佢嘅合照 最後反而係佢又block我同del我fb

佢除咗專一冇樣好 唔體貼唔溫柔唔會氹我唔會搞驚喜好少主動約我 出到黎見面都係大家有大家撳電話 旅行去咗 但我地連情侶個種拖手都冇 女朋友呢個身份都係我問佢 向佢確認咗先知佢有當我係女朋友 然而佢完全俾唔到我需要嘅野我（所以我完全feel唔到佢當我係女朋友 亦唔覺得自己拍緊拖）最後我係愛得好攰而選擇離開 但我知其實只係我傷過佢 佢唔再愛我 就算復合之後我幾愛佢幾想彌補都冇用 好多野都返唔到轉頭

佢咪同人講佢好傷囉
佢所有問題都唔會講出黎 我會講
我最唔鐘意人逃避問題
情願你開口講 起碼知你諗咩
到撐到一個點 爆發左就唔會收拾到
然後你又去搵下一個 咁你開心咩？

咁樣
就不如算喇
只會大家痛苦

或者佢唔想對方唔開心
識得好多呢類人
但係你個ex係直頭出軌冇分別
可能佢將來遇到個賤男
或者一直惡性循環

點解我可以咁犯賤
明明人地都同自己講清楚
自己都周圍同人講放棄佢唔理佢
一見佢po話唔開心 即刻wts安慰佢
口硬心軟

佢係冇理我之後開始日日睇人profile
咁我祝福遇到個賤男屌醒佢
自問我盡左力對佢好 或者佢嫌我悶同痴身啦
但係你愛一個人就會咁 對唔住 請會原諒我太過愛你

因為我地有個共同圈子 呢個圈啲聚都好密 呢半年黎佢都冇出現過 我地都唔會約佢
唔想咁 但我知同佢以後都唔再見係對大家最好嘅選擇

你唔在意佢
仲點會將佢掛口邊
話放棄佢呢？
你個心仍然放咗喺佢度
可能啲人都唔會好信

佢冇呢種福份
又唔珍惜
巴打 將你嘅愛留俾下一個啦

可能係意味住啲嘢
或者你應該識過個 既然都估到大家冇可能
不如接受呢個事實

見識左原來世界上有人會粒聲唔出唔理你一個月當分手
我諗暫時都唔會拍拖 好難得先會有感覺
我岩岩同佢講左我過二日幾多點會去拎返隻龜 唔出聲當ok
你估佢有冇睇呢
到時我上到去佢可能嚇一嚇

好難講
佢肯唔肯俾你攞？

你想開心咁放棄還是難受咁堅持，我覺得每個人都有自己嘅答案，真正鐘意嘅，你就會寧願堅持，但可能掉淡咗

我都諗緊 佢可能扮唔係度
咁係佢未想放手繼續拖住我定唔想見到我連隻龜都唔想比我拎返？

Ex 個仆街
咁多人死 唔見你死

我自問好難咁灑脫
可能第一次心動
所以難放手一啲
但呢一切都係猜測 我唔知應唔應該堅持.....

可唔可能尊重下我呀男朋友
成日都摸鳩我塊面捽鳩我塊面
叫你咪搞死都要搞 又摸又掂又捽
搞到我畫完眉都比你捽甩左 我屌
換著係你gel完頭比我一秒搞塌你個頭 你又點諗

無左堂眉都嬲嬲地 食飯大家無出聲
佢話：你識發脾氣我唔識發脾氣咩
暗示我發脾氣係無理取鬧?
我答佢：咁我係咪有叫你唔好掂我塊面呀 你唔捽我塊面 我條眉會甩咩。次次我講完你又唔聽 我西面又屌我脾氣臭。
佢答我：咁又點

嘩 依一秒先發現人無恥便無敵
三隻字回答我一句話 真係感謝你抽空回答呀
完全唔見得佢覺得自己做錯

又話：你條眉甩色唔夠粗 咁有無人笑你，有無人望你呀? 我都無要你畫眉，你搽粉底同遮黑眼圈咪得囉。

我心諗：妖你咩 係呀當化妝好得閒好好玩呀 有無諗過落妝有幾煩呀仆街。我畫完眉我自我感覺良好咪得囉 洗唔洗化咁q多野呀。你依家捽甩我條眉無歉意仲要串過馬撚。

你正一垃圾男朋友黎

雖然你有時好仆街 但總不能放大白紙上既一粒黑點
我忍你呀臭鳩!

佢應該唔care你 事關你話佢已經對另外一個男仔有興趣
但係佢本身鐘唔鐘意隻龜？

唔care都要比我拎返掛..
佢好鐘意 話好得意 之前都唔捨得比返我

我知係佢心目中已經係0 甚至負分 更何況有新仔

個妝化得咁有心機
俾佢一嘢捽甩咗 又真係好興嘅
或者用另外一種方法去同佢講
個妝我用咗好多心機化
我特登扮靚嚟襯你
下次溫柔啲吖？
又要畫過嘅話要用好多時間

咁樣總好過罵交
佢聽完應該會自動道歉
硬碰硬實蝕底

咁如果佢冇覆
就依計行事啦 到時再睇吓點
如果佢真係鐘意隻龜 應該覆咗你

佢只會得寸進尺
事前警告過佢咪搞 佢都照搞
依家仲wtsapp話返我轉頭

其實好多野 我有講過我意見，唔好整我!
但講完佢又照整。
覺得好好玩好好笑咩。
到我真係西面個時 話返我轉頭。
嘩屌做乜姐。

如果我一野鬧你 就係我錯。
但我講完你照做 就係你錯。

咁又唔係 佢鐘唔鐘意都要比返我啦
隻野唔係佢

咁又係
任佢點任性 都唔可以將你隻龜
據為己有

通咗頂，舒服啲了

女朋友話我再搵佢連snapchat都block埋我
我可以點做

你男朋友都幾固執
但係咁樣咪會好辛苦
但又好難同佢平心靜氣講
而佢又唔講得你小氣
真係要度吓計

最怕佢唔肯開門
扮唔係屋企

一次半次好喇
唔好成日呀
Btw有冇諗過點樣改變？

咁樣呀
有冇共同朋友？
約去佢屋企
你跟佢去咪得囉

點解一秒都咁難過

冇呀 佢冇介紹朋友我識

唉
你衰咩搞到咁？

但邊有可能次次扮唔喺屋企
佢總要開一次門
直接撳鐘
試吓再算
而家你都係估估吓

咁又係 我好驚見到佢我會爆喊
一個月不瞅不睬 仲要比我知佢有新仔
唉 我個心日日都比把刀插住
都呃左自己有希望呃左成個月
係時候浸下冰水啦 真係仲有feel又點會一個月唔理我呀

唉 呢個女仔......
心一定會難受
畢竟你付出咗咁多
我冇咩可以幫到你
唯一可以做嘅就係同你傾計
希望你會好啲
我諗應該攞得返隻龜嘅
唔係佢㗎嘛

我話上去拎龜呢個msg我都打完唔敢send 因為覺我send左即係我親手結束 但係佢做到咁 咪即係等我開口
曾經我諗佢只係掙扎緊 考慮緊 或者係咁耐冇覆 突然想覆都唔知覆咩好 先一直唔覆
但係我氹 關心 問候 早晨早抖都講埋 佢都唔覆 我自己都知 有心覆又點會搵唔到野覆呀
驚喜比過 樓下等過 電話打過 呢個人好似突然消失左咁 淨係keep住每日send一個Snapchat黎 我撐唔住啦
你要走就狠心啲啦好冇 唔好再比希望我

樹窿樹窿..

我同女朋友一齊左幾個月，就係上一個拍拖紀念日我向佢提出要錫錫，當時佢都有少少抗拒，但比我講多左幾句之後佢就肯錫

因為女朋友係唔太喜歡親密接觸個種女仔，所以係個日我地仲定落左規矩，每見一次面只可以錫一次

因為我覺得計住計住好無意思，所以前幾日我提出想廢左呢個規矩，唔再限制錫錫嘅次數

點知佢就火山爆發，話我本來應承左一次，而家就得寸進尺，仲話如果佢滿足左我呢樣野之後唔知我仲會要求啲咩，令佢淪為洩慾工具

其實我真心愛佢，我先想錫佢，而且我絕對唔係用完即棄個啲人，佢而家咁講真係好傷我心

樹窿你可唔可以比啲建議我點好好處理呢件事？

佢send Snapchat 都係例行公事
其實佢狠心時 你都要狠心呀 巴打

所以我尋晚wtsapp話多謝佢比我既幸福 之後我都比唔到幸福你啦 我會星期日上黎拎返隻龜 咁囉
佢又點會唔知我仲好愛佢呀...不過女人絕起上黎真係好絕
可以突然判左你死刑你都唔知咩事

佢同你閑時親唔親密？
佢會唔會成日玩電話嗰啲嘢？

女人的確係奇怪
一時柔情似水一時鐵石心腸
有時候連女人本身都唔了解自己
但又想人哋去了解佢
真係好難捉摸

唉 佢地淨係想要人錫
自問我已經做得好足 可能冇左新鮮感掛
但點解有問題唔講出黎 比個機會大家呢
咁難得可以係埋一齊 有咩都可以拎出黎講
咁就選擇放棄 知唔知好hurt人架...

佢覺得嘅話 就唔會咁做

或者佢覺得我唔值得佢深愛掛

不過都好嘅
而家知
好過咁樣一直落去

都係既 早啲知 遲知可能我仲難受
不過我仲諗緊佢會唔會開門比我.....

擔心都冇用喇
直接行動啦

聽日先去 而家好驚
如果佢唔開咁點

唔開至算啦
巴打
咁落去 你會冇哂精力做嘢
明日事明日了

唔開又要去多次 定放棄唔拎
我而家已經冇晒精神

唔開
再諗計啦
隻龜你㗎嘛

佢似會唔開 想完全消失咁

試吓先啦
真係唔開就搵
猶太人幫手

我同佢講左我就一定會出現既
只係個心都預左佢連機都唔覆 又點會想見到我

唉 巴打
佢個心已經唔喺你度
老實講 就算見到 你一定難受過佢

係...真係好難受 晚晚都訓唔到教 一發夢就見到同佢一齊好開心
醒來才發覺是場夢
一靜落黎就忍唔住諗佢已經同第二個好開心咁日日出街玩
之後自己又係度喊
好憎自己點解咁痴情
明明好忙好多野做 都提唔起勁 佢就日日風流快活....

你上心 梗係傷啦
冇咁易放低嘅
之前有位巴打講過
如果易放低嘅就唔係愛情啦

咁佢應該冇上心
如果易放低嘅就唔係愛情啦 講得好岩
我都同自己講 算啦人地變左心 你做乜都唔會改變到
我仲去搞驚喜 真係好on9呀可 ?
忙到仆街仲去準備咁多野 去擺佢屋企門口諗住佢會睇到之後比我感動到
只因為我覺得佢未開口叫分手都仲有一絲希望 原來我的以為只是我以為...唉

可能依一世都搵唔到我又中意佢佢又中意我嘅人
有時會覺得冇所謂 唔係一定要人有我有 況且有另一半嘅人又唔一定開心
但自己一個一路行落去 自己一個一世會唔會好難
有時呀媽會提人哋邊個邊個咗男朋友返屋企 好似暗示緊啲乜嘢
但我根本搵唔到
好似會令佢失望
好似我都對自己好失望 好似我做唔到一樣人類本能會追求嘅嘢

就算一齊返
你都頂唔順佢睇第二個男仔嘅profile㗎啦

但其實如果雙方唔鍾意嘅話咁點一齊呢？
依家識男朋友唔係為你阿媽架嘛
係為你自己

算啦 我都開口講左分手 仲點會有機會係返埋一齊
我之前仲同佢自己講 fd黎姐唔好咁敏感啦 我選擇左信佢
原來我一直都冇估錯 個心痛到每日都比把刀插完再插咁
咁又點 係佢眼中我什麼都不是...

係 我仲有好多野未同你做 但係我諗我無機會啦
你記住要好好照顧自己 唔好再成日著咁少衫
冇左我呢粒煩膠 你應該會舒服好多吧
唔洗再應酬我 唔洗再忙到仆街既時候都抽時間見我
我冇福氣再做到你身邊個個 希望你搵到一個比我更愛你既人
多謝你帶比我既所有野 痛是以後無法再給你幸福
再見

我愛你 你還愛我嗎...
個心好痛 我係咪好廢 等一個月就頂唔順
一直做主動 好辛苦...對住空氣講野...
我好怕人對我冷漠 情願你屌到我冇聲出
都唔好用沉默黎對我.. 對唔住 我認輸了

我好想喊呀樹窿 但係屋企好多人...
尋晚自己係BAR摸住杯酒喊到9彩 仲未喊夠
我被遺忘在你遺忘的角落

搵個朋友去個地方傾吓計
等啲情緒釋放吓

我啲朋友唔知架...我連icon都仲係同佢既相
我唔鐘意同朋友講呢啲野...所以上黎搵人傾

而家你需要一個空間
如果你唔想屋企人睇到
咁唯有出去

唔啦...我忍下啦
樹窿巴好好人 食左我咁多負
同你講晒個心舒服左好多

不過見佢今日做左樣平時我叫極佢都唔肯做既事
但係冇影同邊個去
我都估到啦
真係sweet....

經歷多咗自然會改變，先控制自己先，唔好為人帶來困擾

個心真係痛到仆街...估唔到一直我叫佢去行山佢都唔肯
又話攰又話遠唔想郁
今日又落雨又唔好天竟然都肯同人地去...

唉
佢對你用情唔深

好
支持你

個心真係好痛
見到佢落雨都肯同條友行山
2月14先同我講佢永遠都會係我身邊
3月14已經消失左
我諗聽日去到佢都唔會開門我架啦...可能叫定條仔上去等我黎tim..
諗諗下又唔想去...但係我又講左會去拎...

佢已經變咗心喇
無謂再為呢個女仔傷心喇
點都好 攞返隻龜先
巴打都要諗下自己
健康緊要呀

放心我聽日會照去 佢唔開門我應該走定等一陣再禁鐘?

佢唔開
當佢收唔到訊息
入封信去佢門口

封信寫咩?

寫咩都得
最主要係
我要返隻龜啊

嗯...
我一寫野就會長篇大論
我諗佢都唔會睇 因為我星期一比佢個封email佢都未睇

入舖頭睇野俾人懷疑偷野
睇完cctv無事
但個老板好似認定我做咁
將件事同男友講

結果
一句安慰都無
係我太撚幼稚
想乞句安慰都無

唔使啦就咁寫
我要返隻龜唔該

可能你男朋友試過
佢覺得冇乜嘢掛

其實我知佢聽日會係屋企 只係覺得佢睇到係我佢會唔開門

中意左個女仔 但佢中意第二個同學
心好煩唔知點做好

同ex變成咗sp 仲係放唔低佢
有冇人可以大大巴咁摑醒我

diu好想拍拖

我都想有SP做
SP有無可能變返情侶

女朋友一個星期嬲我幾次
一嬲就嬲成日唔出聲
明明就好少事
我出盡力氹翻佢過幾日又黎過

上個星期比佢飛左兩次呀
係兩冰呀
我都係死死地氣追翻佢
但佢今日又黎喇
但我真係好愛佢 唔想散

拍拖一年

好掛住佢，幾時先有機會復合

Similar case
我無飛佢
佢就已經話佢頂唔順 淡了
仲愛 不過淡左 所以分開
好唔開心

call me

點解妳而家會唔理我

認屎認屁最叻

係呀 巴打
你講得啱

你聽日攞唔到先再諗啦
而家只會心煩意亂

你覺得同人爭有冇勝算？

佢而家有男朋友？

巴打有見地

出去識男仔啦

諗到訓唔著

邊個？朋友定另一半？

同女朋友一齊6年 都當大家係結婚對象
但近排識左另一個
佢一開始已經知我有女朋友 但最後都搞埋左
（我認我仆街）
係咪應該同女朋友分手唔好再害佢
定應該同新識既斬纜 當無事發生？

明白你點解瞓唔著嘅
咁啦 今晚個post
我會回到好夜
你可以同我地傾計

睇你有幾愛個女朋友
但keep住就兩邊都死

正仆街
放過我你女友喇，你係咪可以保證無下次？
有無諗過佢知道咗會咩心情？

見到呢啲其實唔係好想回

其實做得出都應該預咗個結果會點
雖然兩個人之間嘅事好難講
不過我就真係登佢女朋友慘

今晚又去飲嘢

係 不過盡幫啦 當佢會改

上一個post有個MK仔
都唔知有冇讀書 5p都算啦
寫到1999
睇到壞眼
所以而家只要你 表達得清楚我都會回

琴晚通頂
今晚又飲嘢
好傷㗎巴打

今日係咁落毛毛細雨
小心身體呀各位

我覺得自己好似比個好朋友嫌棄
或者我個人真係太毒太悶

我分人表面算係外向正常但實際長時間相處起黎係內向

佢對我同對其他為內d fd係唔同 對其他有講有笑 有哂反應咁 而無論我根住d fd一齊做玩佢既野 都只會比反應d fd我就被輕輕拖過

真正嘅好朋友
係唔使成日大反應
一個眼神已經心照

識左你個零月 話長唔長話短唔短
但係已經傾左好多自己既私事
都知你性格有啲奇怪同內向
但係私底下我地出奇地夾 見面果陣可以無所不談
平時唔會主動約人搵人既你都會不時約我出黎食飯
你都成日會話我地真係好似 好夾
上次講起鐘意人既條件 你都話希望搵番個同自己相似既人 咁究竟係咪對我既signal？
但係你總係唔覆我wts 雖然有snapchat開都有火有心 但係你都係成日遲覆 同埋每日都係我開話題先 我諗我唔搵你你係真係唔會搵我
究竟你係點諗
不斷地單方面付出 我真係好攰啊

點解我尋晚講左話聽日上黎拎你而家又同我講話屋企人好唔捨得隻野 問我會唔會考慮留低佢
我答左佢:我都好唔捨得你 你幾時得閒見
佢就冇覆 咁係咩意思
唔想應承留比佢 只係因為我仲想留返隻野既擁有權
佢係唔想見到我先話屋企人唔捨得?
以為我問佢幾時得閒見係應承留隻野比佢?
點解我決定左要放手又唔肯比返啲野我...

你地大家有冇flirt?
如果唔係只會估估吓

佢唔再留戀你
所以冇覆
你意思係上去攞隻龜係為咗見佢？
我諗佢真係純粹鐘意隻龜
冇其他意思

心仲傷 之後仲會見到佢同嗰個人

唉 佢有佢嘅生活
你咁樣自暴自棄
唔值得呀

我自問有既 但係wts snapchat果d佢都會跳過果句唔覆 我唔知係因為佢性格係咁定係點 唔知佢係feel唔到定係廢事覆 因為佢係果啲唔多鐘意用手機傾計既人 成日會比人感覺係hea覆 同埋佢係真心覺得齋覆一粒笑喊係冇問題 所以我都慣左佢覆咁少

見面果陣我都有 例如講下咩'如果你係我條女就好啦' 咁佢都會笑住問番我點解 但係又唔多覺佢有主動咁flirt過我 自覺最明顯已經係話想搵番個類似既人做男朋友 但係可能只係我一廂情願

一來係想見佢 二來係想放手
點解我唔到話拎返隻野佢都唔肯出聲
即係佢之前一直有睇我send比佢既野啦....

佢連眼神都冇比我 其他都有打打罵罵
有次落左堂我同佢講：喂 一齊去電腦室做野囉 佢話：睇下xxx點先啦 後尾佢聽左個電話我問做咩 佢唔答 跟住佢話我都係走啦88

咁我都知...但嗰個男仔係逢女都啱，根本唔係真心鐘意佢，諗起都唔甘心

因為佢唔再care你
而且佢出聲係因為佢仲想要隻龜
真正影響到佢嘅問題
你唔使諗點解喇 巴打

機會唔大

上個星期女朋友話想分手，佢都話唔想分手，因為真係好愛我
佢下個月考試，話唔想見面住
佢夾係屋企人同我中間好大壓力先話分手
因為佢屋企人反對佢同一個仲讀緊書既人拍拖
連五月同佢去旅行都話寧願比番錢我都要取消行程
呢排都叫我唔好煩佢
唔知點算好

明明大家一齊好幸福, 好開心.....都十二年
點解可以話變就變...
點解寧願同個廢人一齊, 點解要咁辛苦出去捱,
我好想日日放工返黎見到你同我講 你返黎拿....
我好想大家好似以前咁....

點解要破壞我地咁多年建立既野...
呢兩年大家都過得唔開心, 點解要咁樣呀....
我就黎癲

咁又真係hurt啲
好似出現咗貪新忘舊嘅情況
可以改善嘅辦法唔係冇
但睇你肯唔肯喇
就係同嗰班人玩埋
有時候內向真係會蝕底

唉 點解咁憎我仲要留低我隻野係度
日日望住 開心咩?

咁就算喇
第一個女仔鐘意第二個
一個唔好彩 你俾人當水泡
第二信心唔夠 行動力都會少咗好多
諗好耐都未行動
所以
巴打 搵過個啦

考緊DSE?

次次男朋話想見我我幾攰幾遠都仆過去
我想見佢佢就話下次先想打波想打機
明明一個禮拜見得一兩日仲要係兩三粒鐘食完個飯就差唔多走人個隻

係咪出事喺啲細微位度？
好似關心？陪伴？

佢話唔想我當佢係家人 親人狀態黎結婚...
我聽到呢句已經知道真係完了...

似係藉口

有心理準備 以下嘅話絕對冒犯到你

佢鐘意隻龜多過你呀 仲唔明
喺佢心目中 你已經冇地位喇
醒吓啦 巴打
個女仔仲要咁仆街 未正式分手就搵仔
同玩你有咩分別？
咁上心都冇用喇 唔使再猜測佢
佢一直冇諗過你感受
呢個係好明顯嘅事實
對唔住 我真係唔想咁hurt你
不過真係鄧你慘

拍左幾耐拖

4個月

有冇同佢傾過？
咁樣真係好傷感情

直頭係藉口

岩岩先講完電話話想聽日見下佢 已經唔要求陪我全日 諗住晏啲比佢去打波 佢又話我黎到佢又未訓醒 訓醒就夠鐘去打波
我好想同佢傾下呀 但我真係唔知點開口 好驚嘈交

中意左一個女仔，但佢唔識我
我寧願了結左心結都好過後悔
所以我決定下星期同佢表白
當然係以失敗為前提

我仲未抽離到.
我其實好心痛, 日日扮冇野正常返工....
我好辛苦, 我見到佢唔開心, 我更加辛苦
但係我根本只係想返返以前, 即使我明知佢已經變左, 唔係以前既佢, 冇可能再一齊

唔敢講得咁賤
不過樓主都講埋出口咁我仆街講句啦

無新鮮感囉 悶囉
人係犯賤架啦人人都係咁
你想同佢過
佢想要開心，新鮮
應該隨時都係綠色問題架啦

有冇巴打理下我

你條友一定係無咩女仔friend
快d去識d

佢retake 一科
諗住等佢考完試先搵佢,唔比咁大壓力佢

巴打
唔好咁衝動
比個限期自己先啦
用個段時間慢慢approach 佢

考試要分開下既一係就太幼稚未識處理 一係就藉口

就算對象係心儀, 我自己都想佢搵個好的...
我乜都冇, 人工又低, 冇錢冇樓
唔想害人...

傻左咩你
溝女就慢慢黎啦
以為衝出黎柒好型咩
條女連你係邊個都唔知呀
咪嚇人啦
係覺得人正就識左佢先慢慢黎啦
識都未識點叫鍾意呀

識唔識佢啲兄弟？
或者波友？ 同佢地fd唔fd?
呢啲要搵其他人勸

聽日考試
溫左好耐書都係唔識
好唔開心

唔冒犯 我都想搵人屌醒我
你講得岩 佢一直冇諗過我感受
一直避我 直到我決定拎返隻野
佢怕見到我 咪話屋企人唔捨得囉
慘又點 我好想知佢有冇為左我流一滴眼淚

傻啦
行出街大把人都無樓無錢架啦
咁唔通個個都唔拍拖呀？

住得遠 仲未有機會接觸到啲朋友

吓 唔識都表白
不如攞contact 先啦
傾吓計 了解吓先

加多一句
唔講人地以為你痴漢呀
無啦啦衝出黎柒

抖下啦，唔合格咪最多下次黎過

加油呀
盡咗力就算喇

唔想咁樣

Hi

唔知點開口 直接cap我啲留言比佢

我有諗過,因為佢都想我快D出黎做野早D成家立室
我讀埋今個sem都出黎做野

佢已經同咗第二個去行山
你話呢？

degree? 定asso? grad?
你plan好未架
咪人地一句就話讀完就走啦
玩鳩自己架炸

我都知好似1999咁 但有冇巴打可以指點迷津

你咪一廂情願啦
人地根本對你who fuckin care

佢係我唯一
但我可能係一個路人

你講呢句我會當你friend zone左我囉

你有冇朋友識佢？
約埋一齊聚吓
借啲易行開等佢地同佢講
佢講完反應再返去

邊科？

剛分手，情緒低落到仆街。然後係到亂發脾氣，我又做仆街，其實又唔想，但我控制唔到自己

我都係估姐...
諗起我未激嬲佢前一日我仲同佢好sweet咁食飯 突然就變成咁 個心又唔甘心 好想追返佢

唔通我就賤到連一滴眼淚都唔值？

發生咩事？
定係未熱戀已失戀？

人係仆街架啦
愛個陣咪值囉
佢依家唔愛你緊係唔值啦
咪理鳩佢啦

而家flirt人會咁俗嘅咩？
你咁講好似你已經有女朋友咁

未戀呀

正常
做咗咩嘢事咁仆街？

咁個女仔就真係賤到一個點
仲追
唔好追喇 傷得你一次就有第二次

成件事係咁的

前排玩交友app識左個女仔
同佢交換哂ig tg 最後先拎到電話
對於毒撚既我
有女理我真係好開心
又或者可能我真係太認真太投入
每當佢msg我就秒回佢
我msg完佢就一時時
每次我都要諗唔同既話題去tum佢開心
佢話佢之前失戀
佢A3
我諗盡方法安慰佢
又話自己邊樣唔好
我都係盡力去讚佢
佢話佢失眠
我話我會同佢chat到佢訓為止
佢訓我都未訓得到
因為我個心有種好沉重既感覺

日頭等佢msg
我個心真係羅羅亂得好緊要
堂唔想上
Pj唔想做
好似成個世界係得佢咁
佢成日話冇人要佢又剩
我又唔知係咪比緊signal
我大概識左佢5日啦
我唔知係咪可以約得佢出街
佢成日發放負能量
我已經用哂自己d正能量去cover
我好攰啦
有冇巴絲可以教我點做
再係咁落去我諗我會痴線

總之唔係講呢d

男朋友上星期嗌分手 原因都冇講
結果係有人話我知 佢識左第二個
然後即刻話要分手 再仆埋果個女仔度
好痛 好hurt 但係要不斷同自己講 好彩佢咁dump低我 我先可以繼續去搵一個真正愛我嘅人
好希望個天會可憐我 俾我遇到一個更好嘅人

佢同咗第二個一齊？

最大問題係冇common friend...
唉我有時都好攰
好似我唔體諒佢咁

佢求其搵個人做心事垃圾桶
做得就預變朋友架啦

講咩無人要佢係比friendzone signal

自己唔太識同人溝通相處 特別係同事
朋友又唔多 出到黎做野想揾個交心朋友都難

本身比較慢熱 又唔識講野 諗野又負面
真心好想改變自己性格

拎d共同興趣講啦
你想佢開心係得但唔係比佢做垃圾桶
因為係立即friendzone
原因佢覺得你係朋友先講多d比你聽
姐係覺得無咩發展空間 （有就唔會同你講，總要sell自己）
當然唔係個個都係咁既人啦
要約出街唔好真係口講約
拎d 共同野鳩up下，借d意約
最緊要唔好照直咁約

最撚痛心既係
我等佢左佢四個鐘回msg
雙灰剔
之後回我話同個fd打玩緊某隻手機game
咁正常我msg佢 佢打緊機個msg都會彈出黎
佢唔即刻回
一係佢就mute左我
一係佢費事理我
心碎左

我向一個發展緊既男仔發左個好無理既大脾氣 呢排係咁嚇走身邊既男仔。因為未放低得到。

屌 要溝人第一件事就係唔好上心
你咁樣緊係溝唔到啦
你未拍拖先showhand
人地得鳩閒理你咩
反正係咪都對我咁好架啦

呢樣野真係難
我問過哂佢啦
打機煲劇運動冇一樣野岩
又話唔鍾意坐定定係到
又成日訓教
剩係話行街睇戲食飯
呢3樣有d難搞

You deserve better
祝你遇到個更好

咁咪行街睇戲食飯

咁同佢講話我想溝你有乜分別
萬一佢reject我
我真係會崩潰
朋友都冇得做

係佢唔體諒你
我諗緊點樣同佢講而又唔會俾佢有位入
話你小氣

其實我真係想約佢睇新上個套救疆清道夫
但係唔知點開口

屌你啦
咁人人都行街睇戲食飯架啦
最緊要係拎到一樣野轉移視線
佢鍾意行街睇戲食飯咁咪用行街睇戲食飯過橋

朋友多左2張飛...
佢會明你意圖好似係

唔好諗住叫人睇自己想睇既野
最緊要係扮到同佢好撚岩key

其實我未打哂個case
最令我不安既係佢打左一句話
你覺得我地可以傾到約耐就收皮
我答左佢我唔知
我就長期available
話事權係你手

同人多啲傾計
聽多啲笑話 識多啲新嘅term
同埋要主動啲幫人
付出多啲呢就容易啲
當你愈識愈多 你就自自然然會冇咁負
飲食方面其實都有幫助 香蕉 適量嘅黑朱古力
做運動 曬吓太陽 個人會精神啲 開心啲

屌
邊有人狗衝去兵

同意
我都因為一個人改變左自己好多
開朗左容易相處左
多左做下運動
成個人都positive 左
雖然最後無好結果

睇開啲啦
做人好多野可以focus 既

一開波已經話我小器啦
同佢講左幾句
佢一句劈過黎話 我錯 唔好拗

呢家成個腦都諗住佢 訓唔著

咁你開壞左個頭無計
事實好多女仔都用
"一開波已經話我小器啦"
呢句黎救老母
真係好無賴
反正點嘈都係變做佢錯
咁緊係第一句就 我錯 唔好拗
可以比人屌少兩句
何樂而不為

或者要深呼吸治癒
個人會輕鬆啲 得閑就做
吸啖氣 慢慢呼 個人會平靜啲
你一覺得燥嗰陣 飲啖水 深呼吸一下
應該有幫助

諗啦喊啦
傷夠就無事

好掛住一個人

之後我又死死氣咁同佢講左句sorry ....

佢冇傷我心 只係我掛住佢

咁就諗爆佢啦

咁從來冇嘢係100%成功同完美
經驗愈多就可以提高成功率

咁真係好難
佢有冇上連登？

btw樓主介唔介意我做醜人幫手屌下人？
介意既話講聲

同我地傾吓啦

人生就係因為有遺憾所以先有趣
一切都咁完美一啲都唔好玩

有 佢知我又叫春仲問我咩post名

我鍾意比人鬧

屌你真係痴漢黎

我最近想愛冥想呢 希望可以平靜點

點先知個男仔係咪player
我對佢了解唔深

我其實想知你點樣同佢講
好多成日講到點用心良苦 但其實衰喺語氣度

有個癖好 睇到男朋友嘈我嘅對話會嘴角向上揚

你唔係屌咗喇咩
大家可以自由發言
如果太過份我會出聲㗎喇

渣ga
俾佢sense到

嘩

你覺得邊個方法好就用邊樣啦

巴打 邊有咁易話走就走...
我做唔到拎得起放得低

有無人屋企人有精神病?

我就咁cap左我第一個留言比佢睇....
其實係講完電話佢whatapp 話早抖小器鬼
之後先開始之後嘅對話
其實依家諗返 佢講完小器鬼我忍埋落去咪冇事
但我忍左差不多兩個禮拜了

隨便屌我

睇post過嘅嘢
問吓識佢嘅人

傻豬
做得多就做到
你估我無做過你咩
人人都會做過

佢可能以為你無野先咁講
你有無表達你真係嬲先
因為好多女人成日以為男人唔洗任何情報就知女人諗緊咩

我就係知
所以叫你同我地傾計
傾到你睇得開為止

我知你地會話 我值得更好
但係首先要有個新既人出現
好耐冇試過咁傷 傷到搭搭下地鐵都會流眼淚 親人去左都冇咁樣
諗落佢如果肯傷我第二次我都應該開心 至少佢有比過機會我
我上黎傾下計就會開心返 少少

有叉用咩 咪又係你講
佢都唔覺
巴打講得啱
我諗你用錯方法表達

佢話我又怪佢
我有講過話我聽日唔黎佢到
但其實本身諗住聽日直接上佢屋企買埋早餐比佢食比個驚喜佢 之前佢好冧 食完見陣之後比佢去打波
但我on9又忍唔到口 係電話到話聽日想見佢 然後就沒有然後了

佢好少post
唔識佢d fd 好難起底

我經驗少 每次一愛就訓晒身
次次都係比人傷最深 真係傻仔呀可

係 我太心急
依家佢唔覆我啦

人人都會試過
你要試左先會明

分左手好耐 但仲好掛住 好吾捨得

幾唔捨都唔好變5p

最怕你以為傷你第二次係H2O救緊你
但其實係H2O2害死你呀

好好笑呀哈哈哈
明都唔覺好笑

睇吓佢講咩？
有經驗嘅巴絲打會幫到你

飲幾多都無用，又去返之前一齊去過嘅地方，又諗起我製造機會俾佢哋

我唔係搞緊笑
不過我認
其實咁樣
最怕你以為傷你第二次係救緊你
但其實係害死你呀
已經ok sorry

點解我吾明

再打個吾字我真係屌死你

人傷心飲酒只會愈傷心
唔好飲咁多呀
咁樣好易醉 做錯事㗎

試下唔好咁

聽日係咪都係唔好搵佢好呢

好想有個開心啲既屋企
爸爸賭輸好多錢又退左休
得阿媽做野
自己仲讀緊書
佢兩個關係唔好
完全無愛仲好憎大家
但無奈地因為經濟問題無錢而要一齊住
我而家一星期先返一次屋企
平時屋企無住家飯食，無咩時間一齊坐低
每次返屋企傾既都係錢
我心底覺得係阿爸賭錢而搞到屋企咁而好憎佢
我好愛媽咪但覺得關係愈黎愈疏離
我想有個開心既屋企
但無奈呢個家庭已經破碎左
而家返親屋企都會因為啲小衝突同佢地鬧交
其實我都唔想咁
但我無辦法原諒阿爸
唉，真係好辛苦

我已經做錯咗好多事...

飲完之後會好空虛

入鄉隨俗

我同你差唔多
只係加多個離左婚照同居同埋爭人債
我好明白你感受
有時有d野就係改變唔到
睇開d啦

事先聲明
呢個post完咗之後
我都會開新post 但係我好難再晚晚夜覆
我可能只可以第二朝覆
冇計 要溫書考試
大家可以繼續入嚟傾計

同埋逢星期六11點我都會開
樹窿秒回

搵佢都未起身
係確保佢起咗身至算啦

唔好飲醉呀
見好就收
再錯都過咗喇

屌

其實好心痛媽咪咁辛苦做野
每次發完佢脾氣都會好內疚
呢排學業壓力大個人情緒好低落
好想自己可以捱過去

你要支撐住
記住你唯一可以做既係做好自己個份

準備幫佢奶鞋底

加油 照顧好自己
呢個時候真係要好堅強
他日搵到錢 照顧埋媽咪
上一代做唔好 唯有做好自己

我都有類似經歷 搞到分居得返我同呀媽住
個陣呀媽一個人份糧根本支撐唔到我地兩個生活 見到佢咁辛苦真係好心痛
加油呀你都要！

唔使客氣
香港人實在太大壓力
搵個人傾計都難
做吓樹窿又有咩所謂

[/quote]
你要支撐住
記住你唯一可以做既係做好自己個份[/quote]
每晚都失眠到6,7點先訓得着，有時偷偷地喊
覺得每個人都鍾意開心既人而唔敢係人地面前表露唔開心
多謝巴打支持！

做得樹窿既人，自己都係好大壓力（過）
先會想做

係咪咩都可以講？

死火 佢無啦啦爆seed了

點爆你？唔好衝動住
聽左先

好驚要retake 仲有十幾日就考，好似咩都末溫過

你辛苦你就我 唔通我就冇就過你之類
我完全冇想嘈嘅意思啊

我想依家就攬住佢講對唔住

你驚咪要retake囉
記住
考試除左實力（仲有取巧）
最重要既就係心態
你入考場個時要做到傍若無人，唔好有雜念，唔驚
你就fit架啦

你要支撐住
記住你唯一可以做既係做好自己個份[/quote]
每晚都失眠到6,7點先訓得着，有時偷偷地喊
覺得每個人都鍾意開心既人而唔敢係人地面前表露唔開心
多謝巴打支持！[/quote]
的確好多係
但係唔開心總有原因
呢個唔係錯
關心好緊要 冇咗呢樣嘢
個人會失控
會病 嚴重其實會死亡
唔開心嘅人就會去搵開心嘅人
香港 有幾多個人係開心？

冷靜先
唔好同佢理論
等佢爆

係
我爆過煲 所以明白

佢冇再講啦 我唔知點覆好

我淨係想入ou ,但又驚唔夠分入唔到

唔好咁快覆
冷靜，諗好自己想點
注意自己言語先行下一步

唔好驚，最重要係做好自己
考dse就諗點考好dse
唔好諗考完之後既事

放心我都爆過

佢生活一直好大壓力 我唔知點安撫佢好

等佢爆？
會唔會分手㗎？

最弊英文同通識唔掂無4都唔知點算

正常既
壓力既野有時係要自己黎
有時就算你關心佢想陪佢
都要佢比先得
有時唔洗做到實際既野
陪下佢就得
你諗下你係咪清楚自己想點行再答佢啦
注意言行

你唔比佢爆我怕佢老母都講埋

當初去旅行唔攬住你黎訓 我諗自己都唔會沉船
由當初是但擺個snapchat或者my story 你都會搵我傾 去到依加你出左pool 我唔搵你 你就唔搵我
你知唔知我尋日同你去玩 要強顏歡笑 幾咁辛苦
其實係唔係由始至終我地真係朋友咁簡單

通識都係分下層面，跟下format就okay
aim 4唔洗知太多野
最緊要識鳩up

你地唔好理佢啦
講2句又話我爆seed
點傾啊大哥

大家冷靜一吓先
而家覆咩都無濟於事 心情平服咗
再傾

最弊我ies 死咗得—半分

ching rip

ies唔會死太多

咁都比人發現到

拍左咁耐拖我未試過認真罵過佢 都唔知咁緊張做乜

巴打係咪出緊黎做嘢？

繼續屈我

屌好心你地兩個拆掂佢啦
我理得佢有無問題你有無問題
依家最重要既係溝通再改善

嘩真係入咗嚟
不如大家好好傾吓啦

上年dse上左岸

考幾多分入無咩tips?

你咩態度黎
虛心d去理解下你條女諗緊咩先啦

攬住瞓都仲只係朋友
係咪而家忙咗 少咗時間 或者攰呀？

22 tips就係要識取巧 同埋 唔好驚
我除左做完pp就無溫過書
最緊要係知人地想要咩樣答案 唔係識個答案 (中文 +英文+ LS都係)
英文就reading listening救老母

攬住瞓都做朋友
一係你識玩一係佢識玩

我計best 5 就應該夠20 21 ,但係ou 係計4c+1x我就唔夠分

真心
大家平心靜氣慢慢講
你錯好我錯好
萬事有商量

想追番個ex 不過機會好渺茫
諗住用一個月學結他彈比佢聽
仲有番工真係好撚辛苦

唔洗太驚 夠20 21就得
唔好再計啦
計黎哂鳩氣
現實要面對但唔係依家
依家考好左先啦

咩事分手？

一個月夠掃chord
夠哂架啦加油

其實係我單方面攬住佢 但佢又受
人地有男朋友啦 自然唔會搵我啦
好想知佢係唔係對我完全冇feel
唔通真係原來沒有 從來都波有咩

想彈咩歌？

多謝巴打我諗我過幾日又要黎抖下氣

如果攬住訓都無feel
真係高手黎

隨時都得
加油呀

衰自己以前on9覺得出面大把世界唔識珍惜
成日嘈交所以分手

個女仔咁都肯
難保追到之後都會同第二個咁做

快認衰仔
加油
試左先

訓唔著添

點呀你個到

唔係掃啊 好似叫勾弦
衛蘭既 我約定的你
學左三四日都算上手
不過番工好撚忙 無乜時間

佢訓左 佢話訓醒冇事喎

唉又一單呢啲
搏啦
好過後悔
想彈咩歌？
有技巧幫你

仲諗住你地好好地傾
而家咁即係點？

痴撚線
我訓醒689會直接死左呀
你地點都要講
再避都係無用

旅行回程 有個fd問洗唔洗調位 等我同佢坐
我就9up話唔洗啦 點知去完廁所佢靜靜雞同我講不如調位 想同我坐 到最尾又係衰自己on9 搞到冇一齊坐
咁依加可以點 點解你咁快比人追到
最多我戒煙戒酒啦

我都唔知 完全被動狀態
之前又係嘈過類似嘅野 佢都知自己懶左好多 個排我係真係feel到佢勤力返 不過係真係個排囉淨係